今次升浪正式名為 劃時代

你班窮bullish撚 睇住我做short發達